半夜4點36分 高登首頁頭尾POST相差16分鍾 LIHKG 7分鍾

Sleep is for the weak